東京一月尾會唔會有雪

未試過見雪

今年咁凍可能有嘅

去輕井澤包有

一月尾去要著幾厚衫

東京搭1-2個鐘子彈可以去湯沢，住1-2日滑埋雪都得，萬幾円就解決了